法警爆自殺潮今年64死+家屬：職業遭污名化

係唔係要改下口號？

法國警察爆發自殺潮，今年至今已有六十四名警員自殺，單是近日就有八人了結生命，包括三名防暴警察、一名指揮官和一名學堂教官。警察工會說，保護者也需要受到保護，要求當局提供更多的幫助去制止問題。

自殺的警察來自全國各地，年齡遍布各階層，許多自殺警察遺下了年幼兒女，最近一宗於上周三發生在阿爾代什省。當局至今未找出接連有警察輕生的具體原因。法國國會在七月公布一項調查，指出警察感到巨大壓力和絕望的原因，包括二〇一五年一月以來的一系列恐怖襲擊，以及去年十一月起連續二十多個周末的「黃背心示威」等，令他們工作過勞。

有警察妻子坦言，警察置身當權者和示威者中間，不但要承受壓力與焦慮，還要面對社會上對警察職業的污名化，並批評法國政府不作為，要求得到更多支持。今年四月二十日，「黃背心」第二十三周抗議時，人群中竟出現「警察，去自殺、去自殺」的標語。

去年另一份報告指出，法國警察自殺率是百分之三十六，比一般自殺率高。法國政府曾於四月底設立自殺預防機構，但效果不佳。法國去年共有三十五名警察自殺，但今年到七月中已突破去年數字，一個月後更增至六十四人。

Source:

不嬲都有 香港警察口號

支持警察吞__ __ __

推

到時左膠又會跳出黎話, 黑警都係香港人, 黑警都有老豆老母老婆仔女

Push

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

黑警咁厚臉皮 點會咁輕易就自殺

香港警察 皇天

612 721 811

唔好意思，借個位嚟推
[行動方針][長文慎入] 要Be Water 就Be 到底

禍必及妻兒

黑警大把錢收又可以行私刑邊有咁易自殺

香港黑警唔會去自殺
最多休班又去偷下嘢同偷拍裙底

I really don't get it. Why they rather suicide instead of resign?

香港警察
吞槍自殺

香港狗 守村口
香港狗 劊子手
放鄉黑 殺良民
頭已破 血盡流
不中立 盡徇私
說大話 說狗話
無人性 無良知
下手狠 心歹毒
這就是 香港狗

警察可以轉咩工？冇學歷先做警察。

死果啲都係有良心果啲，頂唔住比人話，黑警嘅話當你口號耳邊風

講得多還眼會唔會真係自我還眼架

818行嘅時候係啲師奶叫香港警察吞槍自殺，各有各做使乜俾底線自己

毅進狗出黎可以做咩

左膠就係唔比你各有各做
psychologist 又會跳出黎話鼓吹自殺點點點, 所以你地唔比講之類

槍
自
殺